【九巴刺針】狂徒落網後 再有九巴被放針

警方前晚就九巴刺針案於青衣拘捕一名30歲無業男子，涉嫌與其中3案有關，但事隔兩日，警方又再接獲車長報案，指有乘客表示一枝約5厘米長的針，平放在巴士的上層地面。警員接報前往葵涌大窩口道15號一巴士站到場調查，發現巴士座椅沒有損毀，案件列作求警調查，交由葵青警區刑事調查隊第四隊跟進，暫未有人被捕，事件中無人受傷。

遍到開花

奇拿

奇拿撚會搞一般人咩，on9

人格謀殺的五毛狗勁黑人憎

模仿犯最恐怖

貪玩貪得意

完全冇動機冇路捉